濕疹-土佐清水病院

想睇下有無人一齊去可以share公寓， 平過住民宿好多

關濕疹乜事

間醫院專醫濕疹
但無得住院， 要自己租地方

留名

日本？

之前睇youtube 有介紹過,去一星期d 使費好似都萬萬聲

係呀

係呀 所以揾人夾租平d

push

打算下年復活節假去

可以睇一睇

希望有人睇完同我去

仲以為會好多人想去

最尾有冇去？

未去， 因為睇西醫控制左， 同埋我係低氣壓病唔止濕疹

睇邊個西醫？有冇好介紹下

荃灣葉xx